兩隻雞脾應該點分？

團年一向都係一隻雞兩姊妹一人一隻脾，如果多咗一個家姐，三個都帶另一半，再加工人
應該咁點分配好

識大體嘅一撚定唔會食雞脾 緊係夾比長輩

搾汁

俾工人

長輩唔食 所以都係得以上嘅人 咁工人定長輩分先

剩返一隻點處理

雞汁就係咁誕生

兩隻都俾工人

都幾公平 就咁決定啦！

咁樣三姐妹就唔會為爭雞脾嘈啦

買多兩隻雞

轉食麥樂雞 6件岩岩好
叫工人買 唔俾佢食

將隻脾斬埋lor

點食到咁多

咁頹？

斬左會變雞件 再唔係雞脾嘅味

見返即刻笑左

點會忽然多咗個家姐

落佳寶買4隻都係廿幾蚊

我以為你話點分左髀同右髀添
出返去先